公司文化真係好重要

以前揸輕鐵,明明係自己做自己野,日日自己揸車,都可以有好多小圈子
呢個講果個唔好,成班麻甩都好多是非

又做過中小企,做多過講,老細成日鬧人又成日搗亂
一係就唔見左人,得閒返黎阻住哂做野
老細唔係度效率高幾倍,但都唔多溝通
而且成日要幫手隔離部門做野,因為所謂部門其實個個都係得一兩條友
咩都要做,趕唔切就成個OFFICE俾人屌

而家走左去做公營機構,三日唔埋兩日開會
我呢啲小薯仔,入去就係坐會,全程透明唔講野
一個下午咁就無撚左
又少野做,睇落好似好多,其實一陣就做完
又無人會篤住你做

但係學唔到隔黎部門啲野,感覺如果唔搏上位好快就會五年十年咁過左

純感慨

公司得十幾人 冇小圈子
相處得幾好

老細好唔好

三個老細 得一個煩啲

最驚啲老細以為自己好勁
實際上就不斷搗亂,講野又唔經大腦
成日講野激走啲人

係 有啲似
仆街老細一個樣

揸輕鐵幾時有機會講壞話
係休息室？一日有幾耐會係個休息室度？

一邊揸輕鐵 一邊開咪講

呢個時代......唔一定要面對面講嘅

無錯,用特差對全世界講
連痾屎屎都聽到